乜都唔做又反送中既 其實可以出少句聲當幫忙

你乜都唔做唔緊要
唔好人地提出啲咩
都話冇用冇用冇用冇用